罷買>裝修

唔該大家裝修行動對啱對象，個人認為需要裝修嘅都係有直接幫popo 政府嘅先要，最好嘅例子就係黨鐵。
唔好因為高層 老闆講一兩句就同人地起曬幹咁，我地可以大可以選擇罷買，我地唔係紅衛兵，見人地持唔一樣嘅意見就搞。
依加國際社會都有唔少人覺得我地班示威者做得過份左。
拎元氣果單黎做例子，我地知道Starbucks同元氣係特許經營，係美心集團既一部分，但唔代表外國人第一時間就知道。淨係元氣單嘢都用好多文宣先洗白咁啲，但係要留意返究竟係人地一單新聞報導定我地嘅文宣傳得廣而快呢？
外國，特別係美國同英國，真係好重要。麻煩大家行動前諗下後果先。

罷買>裝修

不分化，不割蓆
光復香港，時代革命

我同你講囉元氣做例子 罷食影到佢3成生意 但裝修係影響到佢10成呀慒撚

其實係
個人同意留返啲力裝修砍人廢老同狗好似好啲
搞舖頭觀感麻麻

有一種方法可團結全港九成市民

唔係有茶薑套餐咩

其中一個重點係你控制唔到外國傳媒用咩角度去寫段新聞
方法有好多,唔駛下下都硬碰,歷史話俾我地知軟硬兼施先係最有效